107宗確診個案 3月4日曾到訪長洲以下地方：

本港晚上新增1宗確診個案，為第105宗個案（西印度旅遊團）的丈夫。他沒有伴隨妻子外遊，但妻子回港後曾陪同她出席婚宴。他目前未有病徵。

衛生防護中心亦公佈第107宗個案（同屬西印度旅遊團）曾到訪的地方。他於3月4日曾到訪長洲以下地方：
👉🏻長洲南海傍路的匯豐自動櫃員機
👉🏻長洲泰安地產
👉🏻長洲新興街麥當勞

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

櫃員機

金拱門

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣